3) Astus ette pilleti soldat Andrus Kork ja pallus selle ülle ennesele üht tunnistust anda, et ta Sammi wabbat kohha hone pollo aiadega ühhes kous Jaan Kork käest 1875 süggise enne Jöulu 20 Rbl. höbb eest  ostnud on.
Sedda tunnistus kirja sai kohto poolt Andrus Korkile antud, et ta sedda nimmetud wabbat honet pöllu aiadega ühhes Jaan Korki kaest 20 Rbl. eest ostnud on.
